屌你老母狗會幾時開番六合彩

馬季都就開，狗會係咪驚輸

冚家產狗會停鳩咗半年有多

我緊撚住中頭獎移民呀屌

仆街狗會

10月

拎黎屌屎忽

垃圾狗會
開六合彩人力物力仲小過跑馬 都可以停咁奈
擺明呢加因為無得呃阿婆錢 所以唔開